打個風，香港同澳門真係高下立見

澳門:全市停工停學
香港:聽朝照常返工

澳門只限非緊急公務員

又話你踩港㗎喇

好正常

吹水安>>>柒娥

香港又羸